(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(32）

好似係呢個no

姐係只養唔開工

原來x巴你有d咁嘅癖好
唔好再教壞依個Po啲絲

新藍色棍絲lm

新巴留名
利申 好靚仔

自我感覺良好 有自信

斬死佢

點解咁多依d圖

唔係 無女

自信＞一切
Btw你地會唔會去其他app傾

我以為你地會係tg 傾

喎

點解仲秒回緊

晚上好

早榴個名
琴日太早訓

養生生活

我fd無ac 佢sd左張圖叫我幫手post
佢話見ig好多交友page都係咿14,5歲既𡃁妹𡃁仔
想整個page係for啲年紀大少少既人
有興趣去睇下 唔好問我detail因為我都唔知

日日灌咖啡

lm 中🤣

依家捱夜睇波要抖兩日頂唔順